謝拉特格流全季聯賽不敗

respect

清買左？咁快燈定

雲加後繼有人

不敗奪冠燈唔死

勁過雲減

蘇超都未完,應該仲要分返2組,每隊打多5場先完
In the initial phase of the season, the 12 teams will play a round-robin tournament whereby each team plays each one of the other teams three times. After 33 games, the league splits into two sections of six teams, with each team playing each other in that section. The league attempts to balance the fixture list so that teams in the same section play each other twice at home and twice away, but sometimes this is impossible. A total of 228 matches will be played, with 38 matches played by each team.

btw,羅渣士早幾年都試過帶些路迪不敗奪蘇超啦